新巴970X 執到單邊藍牙handphone連box

新巴970X 5635 TP8689 21:00 旺角上車往蘇屋方向，執到單邊藍牙handphone連box，已交咗比當值車長，就搵番巴士公司拎

聽下有播緊咩

我估應該係我上一個站落咗車